# PROJET TALAN
#Contexte

1.  Mise en place environnement de test LAN 
*  Reseau TCP/IP 10.0.0.0 en bridge
*  OS centos7, 4Go RAM, 20Go hard disk
*  Dev
*  Runner gitlab
*  App Web
*  Docker 
*  Authentification Win7
2. Deploiement en production cloud AWS
*  Création instance AWS
*  le stack LAMP : base de données Stagiaire
*  Montage d’un runner sur l’instance 

3.  Outils DEVOPS

4.Difficultés rencontrées

Contributeurs : adama,anny,jp,olivier,quentin
